<resources>
	<string name="app_name">Seguime</string>

	<string name="traducidopor"></string>


	<string name="menu_abrir">Menú</string>
	<string name="menu_cerrar">Cerrar Menú</string>

	<string name="bloquear">Bloquear</string>
	<string name="desbloquear">Desbloquear</string>

	<string name="servidor">Servidor</string>
	<string name="usuario">Usuario</string>
	<string name="clave">Clave</string>
	<string name="intervalo_inactividad">Intervalo de Inactividad (en segundos)</string>
	<string name="intervalo_actividad">Intervalo de Actividad (en segundos)</string>
	<string name="intervalo_internet">Intervalo entre conexiones a internet</string>
	<string name="limite_coordenadas">Límite de coordenadas por intervalo</string>
	<string name="sms">SMS</string>
	<string name="id_telegram">Chat_ID Telegram (17#####...) Consulta el bot</string>
	<string name="rastreo">Rastreo (Envía Mensajes)</string>
	<string name="telegram_bot">Bot de Telegram</string>
	<string name="iniciarConElSistema">Iniciar con el sistema</string>
	<string name="activarconpantalla">Iniciar actividad al encender la pantalla</string>
	<string name="enviarInfo">Enviar información de conexión</string>
	<string name="conectarseRedesAbiertas">Conectarse a redes abiertas (Requiere aplicación WiFI Automágico)</string>
	<string name="permitirConfigurarSMS">Permitir configurar SMS desde el servidor</string>
	<string name="permitirActivar">Permitir activar la aplicación desde el servidor (Requiere intervalo de conexión a internet)</string>
	<string name="permitirActivarSMS">Activar modo rastreo al recibir SMS con la palabra: Seguime</string>

	<string name="opcionesDeRastreo">Las siguientes opciones se activarán cuando el modo de rastreo esté activo</string>
	<string name="enviarFotografias">Enviar fotografías (Requiere aplicación Cámara Espía)</string>

	<string name="zona_horaria_servidor">Zona horaria del servidor</string>

	<string name="errorValidacion">Hay un error con los datos ingresados</string>

	<string name="borrar_registros">Eliminar registros</string>

	<string name="espere">Por favor espere...</string>

	<string name="permitir_activar_boton_panico">Permitir activación </string>

	<string name="boton_de_panico">Botón de pánico</string>
	<string name="txt_ayuda_panico">Estas opciones configura la manera de actuar cuando se activa el botón de panico Ripple</string>

	<string name="txt_opciones_ayuda_aplicaciones">Estas opciones configura aplicaciones externas.</string>
	<string name="recibirRutera">Recibir coordenadas de Rutera</string>

	<string name="sesion_clavedesigual">Las claves NO coinciden</string>
	<string name="sesion_clavecorta">Las claves es muy corta</string>
	<string name="sesion_usuariocorto">El nombre de usuario es muy corto</string>
	<string name="sesion_sinservidor">Debe especificar un servidor</string>

	<string name="cerrarsesion_mensajeadvertencia">Eliminará todos los datos. ¿Está seguro?</string>


	<string name="latitud">Latitud</string>
	<string name="longitud">Longitud</string>
	<string name="fechahora">Fecha y Hora</string>
	<string name="fecha">Fecha</string>
	<string name="hora">Hora</string>
	<string name="infoextra">Información Extra</string>

	<string name="contactos">Contactos</string>


	<string name="configuracion">Configuración</string>
	<string name="opciones">Opciones</string>
	<string name="guardar">Guardar</string>
	<string name="cancelar">Cancelar</string>
	<string name="editar">Editar</string>
	<string name="registros">Registros</string>
	<string name="cerrar_sesion">Cerrar Sesión</string>
	<string name="salir">Salir</string>

	<string name="velocidad">Velocidad</string>

	<string name="registros_coordenadas">Registros de Coordenadas</string>
	<string name="registros_imagenes">Registros de Imágenes</string>


	<string name="txt_bloqueado_alarma">No se puede detener el servicio cuando hay una alarma activada</string>
	<string name="alarma">Alarma (Mensaje de Alerta)</string>
	<string name="alarmamensaje">En este momento puede que necesite ayuda, contáctate conmigo urgente</string>
	<string name="iniciar">Iniciar</string>
	<string name="detener">Detener</string>
	<string name="mensajealerta">Mensaje de Alerta</string>

	<string name="minuto">Minuto</string>
	<string name="segundo">Segundo</string>

	<string name="principal_alarma">La alarma activada</string>
	<string name="principal_rastreo">El Rastreador está Activado</string>
	<string name="principal_aplicacion">La aplicación está activada</string>
	<string name="principal_internet">Hay una conexión a internet</string>
	<string name="principal_alarmaservidor">Hay una copia de la alarma en el servidor</string>



	<string name="txt_servicio_activo">¡Bien! La aplicación está Activada :-)</string>
	<string name="txt_servicio_inactivo">La aplicación está desactivada, pulsá el botón para activarla</string>
	<string name="txt_bloqueado">En este momento la aplicación está bloqueada</string>

	<string name="activar_aplicacion">¡Seguime!</string>
	<string name="desactivar_aplicacion">Seguime</string>


	<string name="cuentaregresiva">Cuenta Regresiva</string>

	<string name="ayuda">Ayuda</string>
	<string name="cerrar">Cerrar</string>






	<string name="iniciarsesion">Iniciar Sesión</string>
	<string name="registrarse">Registrarse</string>
	<string name="repetirclave">Repita la clave (NO USAR claves reales)</string>
	<string name="ssl">Conexión segura SSL</string>


	<string name="registrarAplicacion">Registrar Versión</string>
	<string name="nombre">Nombre</string>
	<string name="versionRegistrada">Versión Registrada</string>
	<string name="claveIncorrecta">Clave Incorrecta</string>
	<string name="requiereregistro">Requiere registro GRATUITO, visite el sitio web</string>
	<string name="txt_registrodeversion">El registro es GRATUITO, visite el sitio web y consiga su clave, no requiere información personal</string>

	<string name="requieredonacion">Está usando una versión de demostración, visite el sitio en Internet.</string>


	<string name="conectando">Conectando...</string>
	<string name="errorconexion">Error en la conexión</string>
	<string name="enviando">Enviando datos....</string>
	<string name="recibiendo">Recibiendo datos...</string>
	<string name="conexionfinalizada">Conexión finalizada.</string>




	<string name="presentacion_dispositivo">Encontrá tu dispositivo</string>
	<string name="presentacion_servidor">Usá tu propio Servidor</string>
	<string name="presentacion_alerta">Enviá mensajes de alerta</string>
	<string name="presentacion_remoto">Configurá la aplicación de forma remota</string>



	<string name="txt_ayuda_descripcion">
        Seguime te permite rastrear tu dispositivo,
		recolecta información del GPS y la almacena para luego poder enviarlas a tu servidor.
		Desde el servidor se puede ver los registros en un mapa y ver donde está (o estuvo) el dispositivo.
		El servidor puede ser el de un amigo, familiar o el tuyo,
		podes montar tu propio servidor para mayor privacidad de tus datos.
		Además incluye un temporizador que te permite programar en que momento la aplicación activará su modo de rastreo
		y adicionalmente enviar un mensaje de ayuda.
		Cuando la aplicación está en modo de rastreo enviara por SMS o Telegram mensajes con la ubicación.
    </string>

	<string name="txt_advertencia_proyecto">
		Esto es un proyecto, no es (ni pretende ser) una aplicación de seguridad,
		es solo para uso experimental.
		El desarrollador (o desarrolladores y colaboradores)
		no son ni serán responsables por el uso o mal uso de estos programas
		(aplicaciones, sitio web, códigos fuentes, etc.).
	</string>



	<string name="txt_licencia">
		This program is free software: you can redistribute it and/or modify
		it under the terms of the GNU General Public License as published by
		the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
		(at your option) any later version. \n

		This program is distributed in the hope that it will be useful,
		but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
		MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
		GNU General Public License for more details. \n

		You should have received a copy of the GNU General Public License
		along with this program.  If not, see http://www.gnu.org/licenses/ \n
    </string>






	<string name="dona">Hacé una Donación :)</string>
	<string name="sitioweb">Ir al Sitio Web</string>
	<string name="ir_al_canal_telegram">Ir al Canal de Telegram</string>
	<string name="txt_donacion">
        Si te gusta la Aplicación podes colaborar con una donación.\n
        Recordá que esta Aplicación no posee publicidad, ni patrocinador, ni rastreadores, por lo tanto depende únicamente de la colaboración de los usuarios.
    </string>

	<string name="txt_colaboracion_desarrolladores">
        ¿Te gusta las aplicaciones libres?. \n
        Podés colaborar haciendo donaciones a los desarrolladores para que puedan seguir programando tus aplicaciones favoritas. \n
    </string>


	<string name="txt_ayuda_opciones">
        Ya vas a ver que no es tan tan TAN complicado, tenés las siguientes opciones: \n
		\n

	        SMS: \n
		Es un número de teléfono que podes elegir para que la aplicación envíe coordenadas por SMS. \n
		Solo se enviara SMS si la opción de Rastreo está habilitado. \n
		Para evitar gastos te recomiendo NO USAR ESTA OPCIÓN si estás usando el servidor de Seguime,
		usa ÚNICAMENTE esta opción si estás usando tu propio servidor, o un servidor seguro
		\n
		\n

		Telegram ID: \n
		Es un numero identificador de Telegram, NO ES LA @ID_USUARIO,
		para utilizar esta opción visita el bot @seguimebot y saludalo,
		te dará tu numero de ID, luego con ese número el bot podrá enviar coordenadas a esa cuenta de Telegram.
		\n
		\n

		Intervalo de Actividad: \n
		Durante este periodo la Aplicación estará funcionando completamente,
		localizando coordenadas y realizando conexiones a internet,
		un valor muy pequeño puede que no logre obtener coordenadas si tenés poca cobertura GPS,
		 un valor muy alto puede consumir mucha batería   \n

		Para que la aplicación este constantemente encendida (y no por intervalos de tiempo) configura cualquier intervalo de tiempo a 0 (cero)
		\n
		 \n

		 Intervalo de Inactividad: \n
		 Durante este periodo la Aplicación estará descansando,
		 Un descanso sirve para ahorrar batería, un valor muy pequeño puede que consuma mucha batería,
		 un valor muy alto entorpecerá la finalidad de la aplicación \n
		 Para que la aplicación esté constantemente encendida (y no por intervalos de tiempo) configura cualquier intervalo de tiempo a 0 (cero)
		 \n
		  \n

		Límite de coordenadas por intervalo: \n
		 Cuando se encuentre una cantidad límite de coordenadas el sistema dejará de buscar nuevas posiciones hasta el próximo intervalo de actividad,
		esto permite ahorrar mucha más batería.
		 \n
		  \n

		 Rastreo:\n
		 Cuando esta opción está habilitada la aplicación enviará mensajes por Telegram y SMS cada vez que encuentre una nueva coordenada.
		  Esta opción se puede habilitar desde el sitio web por lo tanto por tu seguridad y para evitar gastos no configures SMS a menos que estés usando un servidor propio \n
		 \n
		\n



		Espero te sea útil esta ayuda :)
		\n
		\n
		\n
    </string>



	<string name="txt_ayuda_regresiva">
        Ayuda del temporizador: \n
		\n
		Te permite programar una cuenta regresiva, una vez activada hará lo siguiente: \n
		1. Configurara el numero de teléfono para enviar mensajes de texto. \n
		2. Dejara la aplicación en modo activado, solo se podrá desactivar la aplicación si no hay temporizadores programados. \n
		3. Enviara una copia de la cuenta regresiva al servidor. \n
		 \n
		Al finalizar la cuenta regresiva activara una alarma que hará lo siguiente: \n
		1. Pondrá la aplicación en modo de rastreo. \n
		2. Enviara un SMS programado con el texto elegido. \n
		3. El servidor enviara mensajes por Telegram.  \n
		 \n
	</string>



	<string name="txt_opciones_ayuda_actividad">
		Estas opciones ayudan a ahorrar batería \n
	</string>
	<string name="txt_opciones_ayuda_rastreo">
		Estas opciones configuran el modo de rastreo \n
	</string>
	<string name="txt_opciones_ayuda_sistema">
		Estas opciones configuran el comportamiento de la aplicación \n
	</string>




	<string name="txt_firma">
        Hecho en Argentina por Javier Martínez
    </string>

	<string name="versionIncompleta_txt">Algunas opciones no están disponibles en esta versión</string>


</resources>
